hi 淡友 (321)

熊軍沽沽沽

1

牛軍聽日數錢

布布仲嘜開兩個321

留名

埋位啦開工啦

升得未，唔想花生成日

Lm

推

Pushh

今日國家隊掃埸

pish

升定跌呢

700城牆頂住 短時期都跌唔落 可以開得牛

同琴日一樣劇本

加熊!!

千六張未平倉 睇路

係咪呢邊?

依邊啦

熊定牛

大家睇定啲先 如果唔係就會左一巴右一巴

ok let go cow

騰遜298

牛

唉 屌, 琴日先話941唔跟趺冇落put, 今日就趺俾我睇
燈到

941 2318 700 跌1-2蚊升返哂跌淨0.幾 今日牛市?

淡友末日 期急升

不如QQ摺左佢啦
除左勁假個價郁多d之外
開市時候都冇咩點郁

以前明明一日都幾蚊上落

一棍200點

ig轉燈

夠膽就升幾百點黎睇下

邊有升返晒

裂口高開，夾死喇
牛軍數錢！

開市勁升10點~

又係同一劇本,高開做淡收錢,悶唔悶呀大戶

睇清楚我講咩未

期指爆完又回返啲落嚟

裂口高開10點

熊軍末日

2318成交量

認真問 點解睇好？

嚇淡?

72>74原來只需7000

期指轉燈，玩完啦

人人都係大芋

投降啦 開市走熊

睇黎今日玩燈制

-8

-8.4

散水
QQ都綠燈

又紅又綠

有冇熊軍敢加沽

平開

見底機會大~~點睇??

同我升盡佢 水位

平保跌得3毫子

升緊what

唔加但唔走

Macd同動量背馳？

高開50算唔算高

-8，當我係狗啊

271熊出動時候

尋晚條撚樣貼倉，屌你老母

轉燈！

不了 5格夠邊個食？

無人lead班友 失失地控

5萬一格 我夠皮了

準時九半開倒車

群熊無首

倒升

期再爆升

睇下守唔守到262

升200就震成咁，點食熊三大浪呀

262已穿
反彈開始

牛3

入牛阿

260 261 唔殺

已all in牛! 劍指2幻8!

QQ最後一日見300

阿爺-3

居然唔殺?
有無咁善良

驚閪加菇

陣間殺

大戶牛 唔殺

大户牛

今日買牛會然

沒事吧快d領軍啊！

個天都落雨 淡友上路啦

唔好諗啦 即刻入牛

突然變咗好友台

why?

開市 入熊 收錢 講完

群龍無首，

明明升緊70點, 點解有種升左700點既感覺

同我升爆佢

你地加油 我吉倉算..冇乜信心

十點就殺落去

你有熊係手咩？

呢樣真

爆升2點

無呀
臨訓前先講完好想CALL

係咁升

升多啲 多一點

唔升點沽

係升啊dlgh

有無NO 好推介

比位加沽

66184

1137 788

261牛fatfat

有預感今日應該會升

升左成千點咁

無貨係手不如睇定d 先？
財不入急門

有冇介紹

布神一走,熊軍潰不成軍

真無貨,

升

我玩長倉，夾一個月幾千點都照溝貨
真係要跟？

轉勢

-2

好彩有五號仔put對沖

牛軍出嚟high啦
聽講尋日有人笑布神買261牛

加沽位已完

期期大針啦

大戶咁快走哂貨?

66幫你日日賺

升完

國家隊返工啦

扯唔起了 沽

沽爆佢

垃撚圾

走啦牛軍，又到返熊軍主場

咁快見頂 垃圾

點玩呀 又撚狗

牛又玩完

Qq彈都唔彈下。。

15？ 開左市5分鐘咋喎

唔該晒牛軍交返個場比熊軍

清你都幾燈下

大家頭先有冇揸緊信念加沽啊

長put 5號仔

61287又chok到上太空

爺西

唔係啊 100都扯唔起

巴打有無 signal 係去下個 range

我都覺

等睇夾硬劏261 260牛

941 肯收皮未

啪哂261 先再升LA

啲271熊買得未,點解無哂反應咁 =0

信念 不要問

66CARRY我啦

買左9世了

今天不宜買賣

好難玩呀屌

日日都咁好死, 高開俾人沽??

岩岩入左61287

好在唔貪心

習總冇錢要仆街

殺261

Ok
開工做野唔睇住

261

收市可以睇吓走勢入貨養

牛軍又high完

狗狗市好難玩

引牛引到出晒面

有無人入左熊

追牛喇

啪啪啪~

又一皮

好開心，有位俾我入熊，輕鬆10格

衝爆2幻6!!

高位出針想追熊 點知追極都追唔到 係咁掛高啲都入唔到

700死落去

free fall

老散太執著短期升跌
但黎緊係一個上落以千計嘅大浪
如果執著1-200點係唔會賺到大錢

而家入熊邊隻好

頭先我貪心，我衰仔，加唔到沽我抵死

都係你老練

一通市價買入,EASY

等緊

沒事巴睇會唔會掂258反彈

有d輪商好衰 唔肯俾貨人

咁係上定落

有料

我覺得大戶唔會咁好人,比你計岩曬數258反彈

我係傻散

今日咁樣高開 我即刻信念熊

30蚊

我都係 但食完走左了

261 啪

whynot信念期

好彩只係up下, 冇真係入牛

今朝起身未訓醒 打算走10萬股既極牛 打少左個零
宜家比人打埋把

屌我exactly就係0.101想入

有料，又話等位轉牛

我執著個幾百點既止賺位

上連登無句真

打回原形
幾時入返牛好
258/259？

大倉食哂啦，又手痕，小注daytrade下

75度落

我100個時已經掛高左啦

五分鐘前同五分鐘後好大分別架

同船，但我小注only

我紅名啊 女人善變

富途冇期

30蚊唔係錢呀
3分鐘賺30蚊, 高過最低工資啦

260大戶牛 預備急彈

隻熊換近啲先

今朝930 最後一次逃生門

牛清有料

你贏，抵你發

好過我一買就坐

d call 開始平。。

26126

彈緊

上證轉燈

我諗唔到大戶日日派錢但係牛軍都唔要既心態係乜野

入左？fatfat

熊軍逃生門即將關閉

國家隊全面進場

又可以入熊刷錢

夾走左一半

牙爺又玩野

轉燈轉燈

175

小心挾親

又執百幾點 平晒倉了 呢個位唔值再搏

快啲上DH 牛軍去咗邊 俾啲聲嚟聽下

走鬼

我都坐架, 爭在坐幾多點姐

51分鐘一棍成百點

唉, 咁樣諗 我會開心D嘛

反cup格 各位淡友要收手了

今日牛熊都會比人能

941做乜事

坐緊幾格

痴線 尖到插死人

以前PAPER TRADE時好鍾意呢D市
但要我買,我會驚

24515會唔會變廢紙

你等埋我一齊買咪唔會驚

布巴隻熊就黎打把

屌佢有爺閪真係麻撚煩

國家隊已準備入場

5仔都跌既時候

5仔熊cover返941熊條數

夾左10格走左人

新熊證未有得買前,個市都係要仆街

我條雷蛇又新低

700弱到咁,個市升到真係乜都得

完全估中哂會升

一直都係27500

我今朝見唔對路都走咗

國家隊都開始爭氣，但佢就唔爭氣

296...

好撚強

彈出彈入
吹到啤一聲

蟹熊

點爭 跌穿300尋日個個財經節目都loop
盲既都走鬼啦

PUT 到落288我就收貨

早知拎埋筆錢加沽5仔算

隻企鵝已經係被遺棄嘅細路黎啦

DH出未

國家隊收左冰冰條爛數未？仲未做嘢嘅？

其實北水狂入
但啲大戶狂沽

me too

升也企鵝，跌也企鵝

上證要反彈嘅話恆指好難再跌 睇多陣

有新熊啦 65070

唔知下一條血肉長城係邊

咁都唔穿26000

有冇人見到三角形?

其實無貨係手 真係唔好急入場

FN巴蟹左幾多格?

275掛

都要成毫子，點買

今日咁難玩

暫睇應該都係288/289

我深信DL 唔會咁就出完! 不過現家睇260左近做好有得搏!
雖然我唔敢入

有爺西係煩

依家七格

day low 已見

已經信念熊返啦

同你同船咪仲撚驚

結果又養蟹

咁快出dl 會變妹市

未走咁神奇

你係咪嫌棄我

唔信

係托住啫
理性咁睇，最多咪一兩日，之後點都跌返落去

蛇都變蟲啦

綠油油

都好明顯下啦

轉燈啦，各位手足睇路啊

點解仲有人玩雷蛇...

以後買你對家,拎哂你D錢

我屋企都有雷蛇MOUSE

幾十點就夾唔起, 學咩人買熊

冇左大半..走唔走都冇分別

10點後牙爺穩穩地

拎到咪拎

好撚易壞
但又好似得Naga有咁多制
一年都唔到就壞 好撚廢

我咁上市果日坐到而家

唔敢入熊. 未睇明上定落

雷蛇不嬲廢

係咁抽升

冇哂信念了 頭尾既野留返比高手食

好多手咩？ 一兩手就擺到老

邊個用雷蛇block邊個

日日都買熊賺
今日俾我買call 賺
大淡友表三日後轉返put

呢D咪似樣囉 繼續托先有得爬樓梯架嗎

想入 700 熊

我知錯啦

多謝

我停手先

嘩 +成300點

超賣啦 仲熊 無幾多水位

頭先殺牛就上返咁多, 阿爺又開始穩. 點樣再趺落去

陣間實倒插

700跑贏大市

你一講完 50點

垃圾市

頂 miss咗呢下抽升 又要等過

屌佢平保痴撚線 以後唔玩佢

仆街 阿爺唔肯回

期高低水轉得好快

幾時先穿260

都未跌完
跌多300就牛下

蟹熊 揮手

止蝕離場算

阿爺好硬

今日係好撚chok

出唔到平保熊

食淨十手做袋底算

明哂 ALL IN牛

爺西個種暴力

尋日已經講左會彈兩日

逢高加菇是常識吧

唔係真係今日就黎反彈咁快掛

Who?

牛 有無巴打有NO 推介

穿左26219咁快彈

爺閪好煩

今日好7 低賣高買

你係真先好

Put左平保 點睇呀大佬

bin bin有力

跟

下星期爆落

熊咗

呢棍條成交

一升就加沽,跌就收錢,等佢再升就再加沽,真係咁難諗而家個市

就算無人講，你睇返琴晚道指最尾都要俾人托返上去升幾十蚊，今日都應該係chok上chok落啦

今日由贏一萬 變贏一百蚊 屌

M記加大

死坐真係贏...不過我會係270上面先慢慢入

圖爺一早預測咗

26000 都穿唔到

又出針

扣埋手續費 得五十添

跌啦 扮乜鳩

升呀

QQ 同我上

分段入牛等反彈

65105@0.098

C兄有無牛推介

雙頂 落得

回返辰再升

根本無能力升
姐係叫一個陽痿大叔上1樓1，隻雞去世咁吹都無用嫁，咪又係軟

QQ轉埋燈 上多200 冇難度

IG兩萬蚊本買3張大期 賭錢咁

真牛三

留名睇 +250

完美撈底揮手區
完美操作

今日定聽日

QQ都轉燈,睇黎似彈

屌岩岩渣車
嬴十格變蟹十格
so sad

熊左？

yes

我都係, 好在反左手啦已經

阿爺都回緊 港女仲唔回

蟹熊恩

牛軍呢

我買25500左右既牛 買定少少先 再跌再加

兩萬本點買三張大期

海狗巴喺度啊

問爺閪
落緊山

好多人牛左？
利申：吉

無呢個NO

DH已見
熊軍GOGOGO

蟹緊7格熊仔

指數

止賺真係一門學問

有無NO 推介

賺得1格
DLGH

食埋聽日就走了

瑞信

又搞港獨 屌

我最多原來有11格，而家打和super

有無三角型大師呀

你地痴線ga 賭到咁密
小心d ar

似爆升

最多13格
而家-10

匯豐 高盛都得

有你呢句就得

磨撚到呀爺起機

吉倉喇
睇唔透爺閪玩咩

你個名...

入左熊

係咪牛軍全面進場

今日升返400點唔該你啦

有無人阻止我牛700

唔明呀 可唔可以解釋一下

依家玩真係好慌 唔似以前咁坐定定
已經左一巴右一巴 唉
今個月利潤嘔哂

呢幾日跌得急
等星期五再起淡倉
搏侵侵下星期再出招

黃金交差都唔識 你點玩

+250 gogogo

+10000000

rsi仲未到20都仲有機跌 但前日38今日31 都係時候彈下

CFD差價合約 一張大期5500保證金
缺點係有20點差 等於一買就輸20點先

唔洗等侵 聽日施政以經有機會做淡

升呀
升災

好似真向上三角

啊爺亮劍喇唔玩喇

隻熊蟹左勁多

隻68830死得慘呀！佢老母臭化

逢高加菇 繼續溝 跌浪未完

呢十日做得太淡啦 由928 28000 做左成2000點 今日彈返300點都正路

牛軍開得party

陰升

賺到笑

好撚在反左手但3點半都係走先

入左939 call

通常呢D情況追牛都會出事
一買就會跌

我蟹左熊

有料你彈上270

爺爺帶路

俾晒tips
今日都輸錢要反省下

反手渣 到底了

升災

蟹左15格熊

對唔字我知錯啦

+100000000000000

邊到睇tips

入牛對沖食兩家茶禮

佢頭先咪話call 左

21格變到得返1格, 走人

呢幾日都有keep住dt呢隻執少少

一棍

今日認真好易玩
送錢咁
輸錢就真係要諗下
你連最basic 既技術都無
戒賭啦

我臨訓夠話call

終於肯回啦咩
不過已經走左熊

跌返哂喇 跌返哂喇

岩先打左我一巴 吉倉左先

放過我啦

聽日260定今日好呀

佢唔入貨 整係吹風 佢以前會入貨

牛得

一入即回

dh未？

7格熊回哂

講個笑話

走哂熊仔了

你平手走 但我豬20格
次次炒即市都豬食浪嘅profit

屌, 放咗即回

咁咪蝕幾千

10月個市好易玩

咁快夾完
睇黎真係支爆

3m?

屌,放左先回

認輸好重要，咁先有機會報仇

5m 好似都有
10ma 200ma?

唔升返D,點繼續插

唔升點引牛

唔玩指數住 主put 5仔

應該係見有水托咪比你升一陣

還返比我

call 算 。

都唔知係咪入24000 range

大方向不變 沽

期指低水

升得百幾點就冇力

準備轉燈好唔好好？

Put爆佢 食完飯見真章

有料
Hedge

冇信念，抵撚死

今日見1分k rsi頂就平淡追揸, rsi底就平好追沽

錢就是咁易搵!!

秒drop

差少少止撚左蝕

突然不蟹了

唔係, 調轉左 sor

差2格 跌落去

你係唔係一樣

咁就玩完了 阿爺真係

斬左？

我都係
好彩有嘢做停左手

仲蟹緊兩格
差D止蝕10格

無加沽

好彩無

coco蟹緊熊?幾格

幾時先比我260 put衝線

1分k，有料

上證準備

今日冇左布神領軍真係差啲 加埋爺閪係度玩野

65105 0.095入左

冇左信念

本來就唔應該托

paper trade點同
買落去真實好多

爺西又無錢，今次打劫邊個好

無事啦

今日DH已出

巴打我0.093

又夾
好攰

布神一唔喺度即刻多左咁多新面孔既

望住1分K配20ma真係幾易玩咁

好危險 但我得3手
你係咪又幾百手

中國休市直至貿易戰打完先開啦

幾十點都夾吾起學咩人買熊

阿爺準備轉燈

爺轉燈

而家無蟹了
係蟹左941熊，斬左了

200

熊仔 食左5格先
有野做 唔得閒睇

好想入牛ar！

爺閪點做野

平時cdrom

26198 X41 大期買

大家應該要學下休息

好想番屋企飲奶

日頭撚狗用真係

賺緊11格
好想再加

dt通常會用咩指標?

見證-0 由綠變紅果下

呀爺終於轉燈

仆街 又想趺? 牙爺企定定又仆低

月餅

Hi 前幾日入左隻0086 跌到pk
有無人知點解

爺爺紅左 得返港女

阿爺老喇 力不從心

原來有咁多人mon post
仲未計冇ac既

我淨係鍾意DT

全倉得返5仔put 睇66

穿左26219 之後唔識玩

個市好唔對路

RSI唔夠上幾次個底咁低 但又出左十字
看不透

準備加沽

上263就加

依加好加啦

2018年d股難玩左極多 經常左右一巴

263之前咪上咗囉

搵其他嘢做下先分下心 下晝三點後再諗牛唔牛過

今日咁痴線既個市

個底好似高左少少咁

好唔對路

又加左

大戶恩有無唔去開會架藉口的

牛軍必死

做乜鳩阿正恩

開會照炒
不過要扮聽野

蟹撚左隻新熊
屌

説好的258, overshoot 255呢

今日支燭成顆糖咁

望住電話好易比其他人知

我都差啲蟹
今日買左3次野
賺左1格,5舊
DKGH

我都類近唸法

開會一般輸錢

蟹5格
=1雞

個市好唔對路
大家小心啲

以為企穩263入咗牛 搞到要養蟹

PROFIT黎姐

我入左call
兩邊蟹

食完飯先睇，實妹到12點

唔得呀
我要日日都正數

我蟹緊10格牛

執完m記收手
波波唔見咗

爆邊？

牛仔重貨區全陣亡晒未

彭巴係邊
有冇改劇本

又一棍落

拉勻一世正數咪得

紅燈WA

去左俾人含

有返工對沖 唔驚

熊阿

唔似
似又上又落
撚狗市
逼人養蟹

change light

26000未殺清光

牛慘d
會死

賴屎啦

放咗2318未

上上落落 好暈呀

我隻信念熊

蟹

放咗 都跌唔落

一注Call QQ

決定唔入場等佢撚狗撚夠先入

又蟹返

淡友好惡 五連陰千幾點，升返兩個鐘幾百點都唔俾

咁我而家開始要唔玩或者死，咁先正數，好驚

今日左一巴加一巴
唔見幾幻

陰下到今晚

足以証明好友有幾廢 俾人禁住黎屌都無力反抗

加咗少少put再高再加

騙263入咗牛
而家仆街

*屌

走哂 專心做野

我都嘔哂今個月利潤出哂

個市好撚柒Fake
買咩都死咁
利申︰蟹緊7格牛

又唔聽書

閃了 冇志氣地執30點有個老麥加大

過埋聽日!!!

有無咁誇

柒頭皮係咁夾

又一棍

信念唔夠咪出事囉

你以為個個都賺幾球咩!!

今日爺爺好惡
好似不宜落場 等彈高再諗

3連高開 唔知會唔會有4連高開
認為有GE 正評

又轉燈

我就未輸晒
但係而家止蝕晒空倉算數
牙簽巴睇反彈浪開始未?

左夾右夾

沽得！！！

Cls 瘋狂左一巴右一巴

三角型大c 呢？

夾死你

係邊張GIF

叛軍

我都唔知呀 我都好頭痕 完全失策 第一次係咁

咩NO.

三角形高手都咁 ？

Sick ball

凖備加沽

人在大陸

又有得加

返工揸住d put 坐 收市彈上去就斬

月供太空熊

人仔6.91

三角突破

我依家唔理咁多 好似之前咁。坐定定 跌就溝 穿260我就止 走出走入實輸死。

your dick

係，係蟹同唔蟹之間遊走

話說好似有幾百億美金沽空人仔穿7算
唔知爺西夠唔夠打呢

有無人有用Firsttrade 可以教教我點樣入錢

笑到gap gap聲
今日大反彈
琴日搏近牛個個就心酸

大大支

26275-1

我得返袋底PUT
由佢
唔撚望了

嘩屌 一大棍 好在閃得早

一大棍升返

我都蟹左

牛軍又贏

就快返到263啦

要不是爺爺

又crab, 我都crab緊

抽高黎派 極危險

好撚痴線，殺落去引熊再殺多浸牛仔先升。
千祈唔好買近熊啊

汁格仔咁汁

比人買爆新出熊

6.93守唔到第三次

慢慢儲下熊仔 都係睇258

食緊1格

我今日開第一次前走曬，今日升左一格

沽得

爺西會唔會太睇少外匯個邊班大戶

真係玩燈制 15分前跌30點 而家又升

今日負數機會好大

阿爺開市 = on9 市 阿爺可唔可以執左佢

同crab

26299 X45 大期沽

沽返先

cls

你點？

三個白武士

正恩咩部署

唔對路！睇吓2007

扑暈自己 等5仔66算

今朝一知要係咁開會就知個市唔對路

巴打番咩工

國家隊唔好再派錢比外走啦 落啦

3333 1918

見到姐

個個都唔對路

百塔 好唔對路

人仔跌點有可能升，沽沽沽

食咗五格牛走人 食吓花生算

仆街上得山多有蟹貨

今日計唔計單日轉向

人仔跌穿仲有得升

一陣再轉比你睇

貨幣跌，股市升
唔係合理咩

沽

今朝有成皮冇食真係揼春 止賺真係一門學問

你都係三角形派下話

邊度合理

任鳩你up

係囉屌

早左加 坐緊5格

呢個日本玩法

你地啲蟹養到肥肥白白

全面開打貨幣戰既話會點

返緊上去啦

幾時出攻略

三角形正

今日仲會唔會刷到DL呢

日元唔同

信念 258

美國就係，中國會走資

判軍
即時槍決

我吉倉喇又

姐點呀

牙簽巴
我冇晒方向啦

唉好唔慣爺閪上線
爺閪放飯又要妹一條直線出黎

真。雙頂

又上升三角形

今日應該收升

邊度雙頂

侵侵等你好耐
左手有一大堆Ibanker 幫手沽爆你
右手可以話會操控匯率

我都係呀。買左就坐定定 定止蝕喇

一係中一係唔中

三角形

今日算命算中左 真係反覆上落

5分k？
見個型似

我睇到W底 但係好似彈唔起

好明顯係降軌

今日個個都喺度 咁嘅

我睇到我d熊蟹緊

救救蟹熊

Typical 國家隊比人沽爆
重新睇多次97 金融風暴先

還我fully failed

今朝已經被人打左兩巴...

救救正恩蟹熊
我有排好似講左兩個星期

你覺唔覺好攰？

我都蟹緊

你幾多格

個人建議 今日出陽 淡倉一係就 一係減半 因為覺得一彈都會幾大力下

jelly bb我都係

收手啦，夠數今日

蟹10格

但我得3手咋

你贏咁多 喊咩 唔準喊

你都日日賺

次次都突然不蟹了架啦

布神都叫你哋減淡倉
同埋要開始儲好倉
大家都跟唔足

咁你260唔穿, QQ 有人接, 仲跌得落咩
利申: 袋緊10格牛

如果每下入1m股應該好好搵

我冇 蟹緊

275熊6格
285熊1格

我而家又冇蟹
賺緊 1大格

都係跌佢老母！

不了 分分鐘錯邊一大棍就玩完

一格 你手續費幾多？

今日好多新面口

布神啲2318 同941畀人夾得好勁
佢放唔放到架

一格一格咁執交易費都蝕死

叫下姐

20萬股1格 2舊水

佢2318 應該仲賺緊

十幾廿蚊

布神招破冰轉身你唔係未聽過下話

你地咁得閒, 一個早市未完已經1 個post

入10m仲好搵

冇手續費都蝕埋?

邊到3角形

叫都唔比 你有無諗過我地既感受

SCB 1 格1手都唔蝕

奈奈下晝應該點部署

miss左睇唔到 邊到可以重温

我地幾時結婚？

呢隻嘢好正

我都好想喊

會唔會有33331

攻略for today?

我都好想喊 一個朝早幾幻

轉數快射過去sc買牛熊先!

哥哥抱抱

走曬熊未ar？

牛牛飲醉左
即係未醒啦

無部署, 認真工作掛

之前布神話過向下得返 100-400, 但向上起碼有 500點升
追 post 喇

呀）））

200年後, 再一起, 應該不怕旁人不服氣

咩黎架

put 得

好似喺呢度睇過

坐緊5格

我岩岩都唱緊呢首歌 我屌

畫親都有1千點架喔
(我聽人地講)

講緊d三角形點行

嬴幾幻

呢啲？